12隻中國證券被禁止在美國場外交易平台交易

主要場外交易平台營運商OTC Market公布，因應特朗普政府的行政命令，將禁止12隻中國證券在該平台交易。

OTC指，周四起將停止中芯國際、中國鐵建、南京熊貓電子等9隻證券的報價；並將於下周一起，將禁止另外3隻證券於平台交易。

OTC又指，將繼續評估是否需要根據美國財政部外國資產控制辦公室的指導意見，自平台剔出更多證券。

中芯國際日前發公告指，因應美國總統於去年11月發布的行政命令，公司美國預託證券(ADR)自本月6日交易結束時，被撤出美國場外證券金融市場的交易平台，公司證券將不再具資格在平台上報價或交易。

幾時到baba?

如果到時未沽會點？強制平倉定變廢紙先？

我估強制用最後個日既價比番錢你，當退市

邊個退錢比你

冇人會退錢, 亦唔會平倉, 變左你仲係渣住D股票可以私人交易, 好似D私人公司買賣股票咁

即係點？私人交易點先搵到人買啊？點定價，冇過億都冇人想show你啦，散戶係咪唔使玩？

當中包括美團()

升緊喎

可以convert番港股嫁...

證明有d人都係亂up
不過otc 成交多極有限
有心買果d一早買左港股

當利好咁炒掛

玩返實體股票存入返本地銀行搞掂 除非連本地都停埋牌

假如有個美國大媽入左貨冇睇，幾個月後要點搞？提出實體股票拎嚟香港換咩？

都話左可以convert番做港股....
個broker冇理由唔知